想要醫生紙

如題邊到有得買
同要呃醫生咩病好

性病

戇撚鳩

睇醫生都要人教？